（文宣）黑警扮示威者聯同公安合演製造機場混亂

黑狗！！

借推，文宣黎啦
放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗同鬼

好大機會
推救護推立場記者

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

我唯有咁樣諗。